分化割蓆之前已經趕走咗關愛座hunter

人哋為咗抗爭成個碩士學位都冇撚咗呀屌你老母
再之前有陳巧文
而家就月野兔兔

仲要割多幾多個先知道分化割蓆係輸撚硬?
蚑共滲透分化做到出撚晒面
屌你老母臭閪
老鳳越睇越火

有d掛住關sir

老鳳之前有撐佢

繼續捉鬼

bye

鍾意搞分化嘅一定係共匪
老鳳唔歡迎共匪入侵連登